Ahoj Michaele, Jak se más? Mám se dobře. Teď jsem v Praze. Tady je můj program: Od ponděli do pátek dopoledne (9.00 - 1300) jdu do školy a studuju čestinu. V ponděli večer v 18.00 hodin poslouchám rádio. V útery večer v 20.00 hodin se dívám na televizi. Ve štredu večer v 19:00 hodin dělám domácí úkol. Ve čtvrtek v 17.30 hodin jdu (chodim) do kina s Monikou. V pátek odpoledne od 15.00 - do 18.00 hodin jdu na nákup. V sobotu v 1300 hodin jedu na výlet na hrad Karlštejna v nědeli odpoledne v 15.00 hodin hraju tenis. O vikendu nejdu do školy. Hodně pozdravů Adam
